[窮撚福音]平租葵青

有無巴絲搵緊地方住?

係葵芳租左間劏房但用唔著，未搬入去，仲有死約到出年三月尾，入面有基本傢俬

地方大概一百呎多啲，如果有巴絲有興趣可以傾傾平租

但求有人梗左佢唔洗蝕太多

tg:gtsehag

岩傾可以唔洗按金 逐個月俾都得